尚德空投師 好撚勁！班狗好撚驚

再提多次 佢地死穴係空投

兩架狗車現停泊在將軍澳廣場對出寶邑路近海邊的迴旋處，街坊小心

Push

掟死就更好

睇唔到

冇人關心將軍澳？

推！

推

呢位外國記者幫香港文宣出盡奶力 一齊支持入吓

成個連登只係關心海關果三個

連登冇人關心行動post 仲有今日被捕手足

條片成個鐘 , 邊個位呀 ?

有無幾分幾秒 成個鐘條片

空投師好危險 唔好單獨行動 梓樂就是例子

放埋 timestamp highlight重點唔該

幾分幾秒呀 屌你老母

屌，千祈唔好掟冰磚，好危險
溶左又搵唔到證據

Puah